韓國演藝界潛規則, IU駛唔駛同老闆上床?

梗係要
#bad# 唔駛

應該問同幾多老闆上過

梗係要啦，仲使問

iu日日同d肥佬老闆爽

連登青頭仔 ： 其他女要，IU 唔駛

IU而家自己咪係老闆

面對現實啦

Iu是青泉
利申 非青頭

銀赫圖召喚

機會係靠自己爭取返嚟

個窿都爛晒

樓主仲天真過天真嬌

晚晚要做騎師，渣住對波奶腳中出

未出名個時呢

范冰冰夠自己係老闆啦

開頭要既，紅左有得揀囉

要

一路砌一路迫佢唱good day升key嗰段

睇過之前自殺果個女星就知唔會玩咁普通既野啦

要

當年陪訓左先有機會啦

咁多人肯上床 能夠訓到做明星都係實力一種

國民妹妹

佢有閪波

余詩慢比奬門人踢爆佢紅左一樣要陪

咪話我反佢
當日有追德魯納

現實就係咁

話自己係處女件天真嬌
大家都知乜事

做得呢行
做到咁出名
唔洗比老細屌到反艇
得二個可能性

豬扒如欣宜
一係景甜咁撚樣，屋企咁撚有錢有背景

IU塊閪已經牛肺咁 唔係點有今時今日

好天真
一做就做老闆？實力

蘇絲黃呢啲不男不女柒頭皮都有男人睇中啦
小小超都傳曾經玩過項少龍
韓國啲大老闆平時正嘢食到厭
間唔時想食欣宜有咩奇

應該係問每個月要上幾多次
同埋有咩服務

正常發揮啦 有幾出奇 唔通諗到佢純過蒸餾水咩

女上點先可以同時揸住對波奶腳中出

大棒棒x到IU反白眼

3穴

IU清泉 唔準話佢

要啊，佢宜家都要同我上床㗎

有闊晒啦

應該連鼻哥窿都俾老細射過精。

日日老中青一齊上，前後手口鼻耳窿都射到滿。

嘩，你都好純潔吓喎

韓國只有三星一個老闆，其他都係狗。

老闆屌明星仔，大老闆屌老闆仔，一層屌一層，食物鏈咁

咁少？鼻哥窿同耳仔呢？

免費比人屌，收錢比人屌又係屌，梗係揀前者

咁點先可以入到佢間公司

西皮都反啦
每晚比20 個肥佬中出

咁就好睇個女仔啲筋骨去唔去到老江湖Level啦

blackpink成員有錢女都要陪老細, iu憑咩唔洗

不如問要唔要口爆同毒龍鑽好過啦

我諗除咗佢其他應該都要

比你係佢老闆, 有機會扑佢, 你扑唔扑?

最上層咪老野屌老野

請問又關連登青頭乜撚野事

法國近排好撚多你呢類低能兒下下都拎哂成30幾萬連登仔出黎打稻草人

應該問入過幾多次醫院
記得有專家研究過大約3次（嚴重計）果條女巳經唔岩做老婆

純文字討論都傾到咁耐
痴撚線

IU 個價應該要一球兼包機

佢個菊花最好玩

咩研究嚟

一出世做老闆

唯一無機會比人潛規則既應該是陳慧林

果段野講女性生育....仲有理據....不過我唔係好記得....大致上平均係3次......以前都唔信....但係娛樂圈都唔係人唔生....仲要單身....我開始信

你要知道韓國演藝界正常係唔會有處女

成班傻仔比d假新聞呃呃就以為真係有潛規則

你真係唔信有呀？

你真係信有呀？

三十幾萬個青頭

佢未整姐, 整完咪一樣要

IU 好撚淫食返d老細轉頭

識講而家 算叻仔架啦 證明仲有機會矯正

真係唔知邊個傻啲

坐後啲咪得囉

有無source

又唔洗玻璃心到 衝出黎認既

真係好，純真巴，好好珍惜 🙏

成功係要附出代價

為左顯得自己好現實好世故所以選擇信有潛規則

係IU 簡人上床

可能已經變成蝴蝶咁

佢依家唔係KAKAO M咩?
KAKAO M 上市公司黎架喎
然後好似KAKAO 係母公司 連騰訊都有份喎
(不過最多係金範秀??)
唔好傻啦,咁上面仲有勁多大老闆喎

潛咩規則 d女人唔逼佢都會自己送上門啦 根本全部女人都係雞黎..

係連登好樣少少既女人都係雞係公廁架啦 無需要同佢地認真
講到尾咪又係網上兇狠 你佔佢地現實世界敢當面咁樣講野咩

玩咩玩到入醫院，大癲

邊度講？想睇翻

牛肺

仲有楊千華 咁樣衰

到底黑iu 嘅人係咩居心？

雖然好中意IU 但係點睇都難逃一劫

應該係問有邊個老闆未上過

自己交十億稅之前咪又係俾老細十億十億咁中出！

bp果班唔剩係有錢咁簡單喎
個個老豆都唔少野
真係敢屌？

bp果班本身都有錢 最窮已經係lisa

blackpink都要陪又真係吹大咗喎

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

有就一定有，睇下會唔會玩到頂唔順自殺姐

波太細
唔駛

應該唔洗啦成間公司得佢最紅

唔係公開嘅秘密嚟咩

其實咁樣玩死條女都幾有成就感

blackpink 成隊都係處喎

佢地兩兄妹嗰陣份contract 寫明唔整容
新聞都有出

我屌鳩佢以偏概全、打稻草人、抽哂所有人水
你就話係玻璃心、衝出黎認
ching你都幾有潛力做ball toy賤畜引戰狗

有錢佬比得起錢乜都玩....一隻唔通講感情.....有錢佬利之當頭

忠於自己

講咁耐得個吹字

唔使
仲係處嚟

哥爾夫球,春卷

口賤到

勞資糾紛

唔使講出來 大家都明

景甜唔係屋企有錢啦
佢出左名係大陸俾人包

Lm

Details plz

雖然iu反晒皮
但佢捱得過呢d侮辱，算好勁
普通女仔俾人非禮都喊幾日，仲會有陰影

要幾好命水先可以同iu做愛 真係好想瀨iu 塊西

咪係，成班on9信呢d野
有錢佬個世界勁清純

你老母係咪處

啱啱先同我上完 咁都要問

諗起d fans話咩IU咁有錢洗唔洗同人上床
心諗一個明星仔點同大公司老闆比

你似多啲

Iu 點會同老闆上床

俾老闆屌就有

點解要揀免費

*後者

尊重啲 嬸嬸now

型

難分真與假

有品味
把聲都夠做

咁ge樣都會紅，唔靠潛規則會上到位？肯定床上很賣力，把口又甜氹得掂d老闆啦

個變化拍得住春卷

幾個大老闆圍住iu 係一張床

係勁多傻仔

呢個世界好大架
仲好撚邪惡添

唔想知

分分鐘iu之前拍落好多片比班老闆要脅住 想quit都quit唔到 外面保持形象健康清純可愛 關埋門

牛肺應該都鬆晒

睇你地純粹靠吹都可以講左6頁就知呢個世界好多無謂既惡意啦
唔講仲以為IU得罪左連登仔

含吹奶啜

有冇諗過點解佢要自己攸老細

係咪通常都係大肥佬 有無靚仔老闆？

人辦 hi

唔講IU 純唔純啦
你做老闆會唔會咁純真呀
呢期我都搵唔少，想搵人一齊賺下？

成班on9仔
iu咁純咁可愛，我有錢都會無條件捧紅佢
完全唔會掂佢一條毛

其實試過有錢就知，我d男性朋友越有錢越唔咸濕
只想幫人

你知唔知點解佢成日唔戴bra

唔理啦, 好想屌

子瑜有冇同老闆上床 ？

兒登仔日常性妄想

IU做雞唔肉酸
兒登仔唔信呢下先肉酸
屌不到的西是純潔的

你班毒撚咪咁啦

畀啲老細渣到腫曬
bra都帶唔到。

信有 又話毒撚性妄想
信無 又話純情毒撚妄想
相煎何太急

反而blackpink個個咁有錢，佢哋冇可能要陪酒

係 佢地應該仲係處

[img]圖片網址[/img]

你做公司高層你有權力都唔食正女我諗你性無能

你唔好諗到d男人咁咸濕好無

唔係得Jennie有錢有勢咩
其他好似有d錢
但係冇勢

我遇到正既女仔只會想呵護/保護佢
唔會有性慾

劉在錫，金鐘國都要啦，佢點會唔洗

欣宜囉

母女3p

景甜

佢個背景太痴線

屌你

大家仲處於阿GILL仲係處女果個純情年代思維架

我仲以為佢屋企係果D 乜野有錢人

點會冇

強国都道歉去奶, 啜下老細袋底, 算係乜